急 熊仔鼠唔肯食嘢唔肯飲水

是咁的 我7月18 喺旺角嘅寵物店買咗隻熊仔鼠

但係一直都唔係好肯食嘢

一直都成日掛住瞓覺

今日仲要超級呆 摸佢都唔醒

請問大家有冇獸醫推介

有冇手足有經驗 帶過鼠去睇醫生

上網發現可以睇倉鼠嘅診所好少 仲要評價都好一般

希望睇到一間好嘅

連登有愛 又或者連登有冇獸醫可以幫手？

呢張係今日摸都唔動

好似好唔掂喎

所以先求救

想聽日帶佢睇醫生

感謝幫推

去搵廿四小時獸醫啦仲上連登問

好似冬眠呀, 有假死現象 養倉鼠好似試過

請問大家有冇獸醫推介

睇倉鼠真係唔知邊間好

呢間雖然唔係好好但開廿四 打去問下啦

感激！

試過係旺角某店,買完一隻返到屋企好似發撚左癲咁,
之後拎返去間寵物店,間寵物店話應該隻野就黎唔得,叫我擺低係寵物店俾佢地搞, 之後換左另一隻俾我
我到依家都忘記唔到果隻病鼠拎到返屋企好辛苦果個樣
因為真係第一眼就睇中佢

呢間啲評價好差

I know that feel
唯有希望無事

依加眼都唔開

有無巴打有經驗？

⼁

唔細呀都

好可愛 希望佢冇事

你搞佢都唔郁定點？
如果係唔好等啦
即刻去大圍睇啦
得佢係24小時睇倉鼠

🥺🥺🥺

一個月大，只係接返來一星期
一開始盡量唔搞佢俾佢適應
點知搞成咁

但係聽人講佢真係好一般....

試下搵熊仔頭幫手問？

應該點都好過你望住佢

認真定假膠？

兩樣都有

佢肯開 post都應該真係幫到手

都係個句啦
你有無藥可以急救到佢？
同埋唔飲唔食2日都已經係一個問題
你拖到今日先黎問使唔使睇醫生
究竟有無做好功課先養動物

認真,可能過唔到今晚

即刻睇醫生啦.. 生命尼

全港睇鼠得佢有24
之前鼠鼠心臟病 睇楓樹果間
都話有咩事要去大圍 等唔到第日先搵佢地
起碼救起左先

你自己諗啦 睇佢張相咁無生命力
越快睇就越好

荃灣享和 大角咀楓樹 ： 相對平 都OK
天后星寵：好貴 但超級好 負擔到首選
大圍 ：又貴又唔好 係24小時吊命先去

佢連瓜子都唔食？
菜呢？
如果好急先去大圍，平時去返享和楓樹

樓主帶左隻鼠睇醫生未?依家楓樹甚至當日都有位去睇，唔算好貴。隻鼠咁樣唔拖得

帶佢醫生未呀?

已帶左睇醫生 話濕尾

但係最後都挨唔過

牙牙 唔會再辛苦啦

過左彩虹橋之後 要乖乖地 唔會再辛苦啦

唔洗再肚屙 唔洗再食唔到野 唔洗再飲唔到水

你係唯一一隻牙牙鼠

我同媽媽以後都唔會買鼠啦

你下世要健康成長 快高長大

Love You

R.I.P

RIP 同樓主都係一樣 我嗰隻前日都去咗彩虹橋
樓主旺角邊間買？

似係無良鋪頭 賣俾你之前已經有事

龍貓藥園

獸醫都話係

依間我買過隻倉鼠返去先發現腸胃有問題
試過嚴重到屙血 但睇咗三次醫生都無咩用
年半不停軟便屙爛屎
日日食益生菌都唔掂

十年前買咗隻銀狐
養左兩年幾
好乖唔咬人

RIP , 我隻天竺鼠尋日都走左, 養左6年了, 互勉

下次記得唔飲唔食一日已經要睇醫生
拖太耐好難救